大家估下陳鈺琪/祝緒丹熱潮幾時完?上次射雕李一桐2個月就冇人提

熱潮一退卻,提都無人提

好似動物台咁,三個月換一次老婆

一桐

一桐幾撚正,但時裝一般

李一桐到依家都覺得佢好正
佢地兩個冇得比

陳鈺琪其實時裝都唔得 著衫成個大陸妹咁
古裝做敏敏就好正

睇佢出面個妝都一般,但倚天個妝好撚正

李一桐正過呢2件

無忌哥哥～母湯喔

Agger
敏敏個造型同埋啲妝真係好靚

中性打扮